[Switch] 任天堂明星大亂鬥 | Smash Ultimate/SP 集中討論區 (5) 食人花預計2月出

12月7日 遊戲/ 特別版主機套裝 同日發售

單機冒險模式「燈火之星」預告片:

中文官網:

常見問題

Q: 玩咩?
A: 掟人落街

Q: 唔同版本有咩分別?
A: 封面, 遊戲名稱(港/日版叫大亂鬥Special,歐美版叫大亂鬥Ultimate), 遊戲內容一樣

Q: 係咪買咩版都有中文?
A: 係, Game內任轉

Q: 有幾多個可用角色?
A: 74, 連之後DLC就80

Q: DLC PASS (鬥士證) 角色有咩呀?
A: 第一個係Persona 5嘅Joker, 剩餘4個未公佈, 食人花唔係DLC PASS五個角色之一

Q: Online駛唔駛俾錢?
A: 要買左收費會員先得

Q: 行版食人花code係咪要去香港eShop換?換完我用其他地區ac入game會唔會無左食人花架?
A: 係, 唔會

Q: 日/美/其他版點拎食人花code?
A: Switch Home 對住smash撳 +, my nintendo rewards, 拎完金幣後過一排會收到email拎code

Q: 行版game有無得claim日/美ac金幣?
A: 有, 行版claim完code都會收到食人花email

Q: 我用A版game,去B區eShop買DLC得唔得
A: 得

Q: 點離開Spirit/冒險mode?
A: 長撳B

Q: 燈火之星有啲地方去唔到?
A: 未有適當命魂, 去住其他地方先

Q: 燈火之星有啲關又反轉又大風好難玩!
A: 有魂可以令強風/反轉無效, 入場前配魂撳Y(建議用魂)會自動幫你配

Smash教學, 持續更新中(by saisak01 巴打)

新手入門(by C-Squid, 貓名叫綿綿巴打)

大亂鬥是一款可多人玩,排除型格鬥game,以打飛對手出畫面外為目的
沒有體力bar, 下方是顯示damage ,被打會累積損傷, 愈傷愈易被打飛出場外
*今集可以用HP 計對戰

攻擊度有啲位可以修改
A- 攻擊 ,普攻，硬直較短，部分角色連按A是連打技
↑ / ↓ / ← / → + A -強攻擊（tilt） A的派生，硬直較A（jab）長，但比smah短，要小心不要按錯smash
用力推方向+A = smash 技,解決對手的常用手段, 推完杆,按A之後不放A ,可儲力增加擊飛力
大力推搖杆（衝刺）再按A - 衝刺攻擊

雖然官方話強攻擊同smash分別係一個推搖杆推大力啲一個輕輕力，但其實好難用
實際最簡單方法係：
強攻擊要先推搖杆再噤A
smash要一齊噤先出到(用右菇可以直接出smash)

補充下以前官方教學片，雖然唔同版但技巧應該通用

B-必殺技, 每個角色都有四款必殺技, B,上B,下B, 左/右B
上B一律是歸復技及有對空能力, 善用二段跳+上B 是基本功
(ness 的上B 比較特殊,是放出電,之後炸自己控制方向)
B , 通常是飛行道具
左/右B, 部份角色會有dash 的能力
下B, 部分角色是反射罩/反擊技

*Ryu ,Ken 1 vs1 時,一定會對向對手, 亦可好像街霸咁chok 波昇,用chok的招會比較大力

ZR/ZL - 防禦(長按或被打會縮小,無罩會自己暈)
L/R -投擲技( 部分角色的投擲勾場邊自救, 例如samus), 手持道具按L/R 可投擲道具
方向制上,Y/X -跳, 所有角色都可二段跳,再配合上B 可有效回歸戰場, 卡比的是六段小跳
Final Smash- 搶到smash ball,可以按B 發動Final Smash
FS 計儲的Final Smash 是弱化版
Ryu ,Ken 都是有兩招Final Smash[/quote]緊急回避- ZL/ZR 擋時,左,右,下都可以有回避動作,使用過多會令回避距離減少,不要濫用
空中緊急回避- 空中ZL/LR
Short-Hop- 同時按跳+A制,可以發動空中攻擊(不用先跳起)
手持近戰道具,都可推杆儲力,作更強力攻擊

Post [1]
Post [2]
Post [3]
Post [4]

本作全新參戰角色預告

DLC 1:
[/quote]

Classic Mode角色解鎖順序

例如我用Mario通關一次classic mode
就會亂入Sonic
之後用Sonic過關/Mario再打一次
就會亂入Bayonetta

燈火之星角色解放地圖(輕微劇透)

想問下係咪冇咁快會收到個code?
我尋日拎左金幣
依家都未有
係唔係正常?

lm

正常

你就好啦有frd玩

三星嗰個不易被擊飛幾好用 好多麻煩關都用佢化解咗

mii劍士有Rex 拳鬥士有妮雅 槍手好似唔覺有

Lm

同frd online ，暫時玩random ，想試下不同角色

想問下如果自己開房，有冇得一機兩打？
我試過開過房，但搵唔到點開2p

無，一機2打，只能夠 random ，無得同啲frd一齊玩

專用房只能 1機1人

揀好啲歌 打嗰時又無得播要用翻佢場地啲歌

緊係圍內一班人打 都係為笑下啫 出去打online比人屠殺咁好有趣咩

打online lag到好似玩PowerPoint咁

去到過年 應該得返老手玩緊 屠到掉手掣

有無得快刷解鎖齊D人

常規校1條命
入場自殺 就會有亂入 無就去打一陣命魂
打完亂入熄game再loop

乜唔係取勝模式最快架咩
regular都有亂入？

我就係咁解晒74隻 都係巴哈睇返黎

另外問多樣 我見有人飛左出街可以慢慢升返上黎先再按跳或上B 捉邊,點按嫁?見蛇叔果D可以有個氣球咁既野吊住佢

玩冒險模式（即單人）、取勝亂鬥 或 大亂鬥，或者打魂板，完場後有機會有挑戰者亂入，打贏佢就有新角色加入

取勝亂鬥，要打7場，即使你set認真度為0，都快唔過 1命自殺來得快

打完7場取勝亂鬥，都已經過咗系統嘅冷卻時間 - 亂入角色。所以取勝亂鬥，99.99% 係通關一次，就有亂入角色

每個人上B都唔同

任何角色在場外，一貼近場邊就會自動捉邊。你可以按方向鍵，或A、B 返回場。

所有角色嘅上+B，除咗可以攻擊對方外，亦叫回場技，即係在場外時，用來返回場地

我想問我玩開個user link左去個hk account 買唔到會員 係咪無得救嫁啦 用其他user開要重頭玩過

如果regular，係依咩次序亂入？因為我已經跟上面個表去瘋狂打取勝

去任天堂官網轉地區

regular隨機亂入 好似係 反正開晒都係兩三個鐘嘅事 一打完就熄game會reset亂入冷卻

如果你係打冒險模式、刷魂板，常規大亂鬥的話，亂入角色跟上圖嘅次序亂入。
唔一定要打贏亂入A，下次先有亂入B。
只要你亂入A，下次亂入一定係B。
如果你亂入A，但你在取勝亂鬥已遇過角色B、C，咁下次亂入就係角色D

明晒
我建議next post，你呢段可以放係頭post俾人睇

話時話個表得63個人

rich燈火要喺惡魔城張圖打曬啲鬼先會有

一開始8 個
+ 3 個mii fighter, 啱數呀？

下面成行 sonic 係咩玩法

屌，老任online啲設計真係好撚on9

打直睇

有關刷人，上個post #300 有人整理過

隻game一開波有8個角色俾你玩，玩家需要自得解另外63個新角色，一共71個角色。
然後再去「更多玩法」—＞ 左下「Mii」，自己製作3個Mii 角色（拳、劍、槍），加埋一共74個角色

永遠都唔肯做多少少
單機可以8人，但online 只可以4人對戰
Mario Kart、SP2又可以8人玩

splatoon 2 fes一定要齊4人都夠on9...
係最近先改咗

任天堂嘅設計，有7條路線刷到最後都會刷到 sonic

好過大亂鬥只有4人打，但房可以入8人，4人觀戰，4人打，好L on9

又要講句 任記傳統就係反傳統

老任只係識整game
game內容以外嘅嘢全部都係屎

改少少，online 8人亂鬥，即刻多咗唔同玩法

我明喎呢個，
8人唔得應該係機能唔夠。
如果成班friend多過4人，而家咁就可以跟機而唔使出房又入房。

當然，去到8個不如開兩間好過

arms個模式咪得
同時幾場一齊打
打完等其他人完再隨機換隊

arms呢樣做得好好

上次同呢度巴打打
ABCD四個人打1on1
呀A一直贏 個組合剩係得AB AC AD
想BC BD CD都唔得

我打開4人亂鬥

今日主力練左幾個鐘洛克人反身跳後A
命中率仍有待提高
不過呢招真係幾好手感同實用

大亂鬥甲子園

試左，次次亂入都輸

呢隻嘢係咪代表唔爆晒3個難度都唔會齊圖鑑

美國明尼蘇達州日前有住戶報警，指稱隔壁鄰居在深夜時段發出的音量太大，打擾了他們的睡眠休息時間。員警獲報前往現場處理，發現被指控的民眾正在和朋友打電動，不認為他們發出的音量太大，只是玩得太興奮而已。事後這些民眾還邀請員警一起「參戰」，員警們也和他們對戰幾回合後才離開。

根據國外媒體報導，這起事件發生在本月7日。當時警方接獲民眾檢舉，指稱隔壁鄰居發出巨大噪音，而且已經不只一次，員警獲報立刻前往現場察看。

員警抵達現場後，被投訴的鄰居只是和朋友在家中打電動，現場音量並未達到噪音標準；至於民眾投訴的噪音，是從其他地方傳出來的。

被投訴的民眾威廉斯(Jovante M. Williams)十分無奈，向警方解釋之後，整個誤會才解釋清楚。

當時有位員警好奇地問，「你們在玩什麼遊戲啊？」這時威廉斯回答，「我們在玩《任天堂明星大亂鬥特別版(Super Smash Bros. Ultimate)》！」接著就詢問員警「你們想玩玩看嗎？」結果真有2位員警嘗試一下，跟威廉斯等人對戰幾回來，過程中有不懂如何操作的，還特別詢問他們。

當然員警不是威廉斯他們的對手，但威廉斯說「他們表現其實挺不錯的，其中1位使用皮卡丘還挺厲害的。」當下他還對員警開玩笑說，「如果你們輸了，可不能對我開罰單。」事後他將這段過程分享在網路上，引發大家的熱烈討論；不少網友認同警方作法，就連當地警局也證實這項消息，也支持處理員警的行為，更表示「警方不只會執法，也會打籃球，當然也會打電動；這是我們社會參與的一部分，是能讓我們跟民眾更親近的好方法，而且更有趣。」

魂圖鑑？
聽聞好似有成12xx個，如果無記錯的話

如果3個難度拎嘅魂一樣，咁爆其中一個難度已經夠，除非仲有2、3、4週目要玩

我岩岩先買隻驚，想問下我打輸左比個亂入角當係波波球啦，大概要幾耐先可以再遇番？定係要打晒其他亂入角先會再出番波波球。

如果打輸咗，喺「更多玩法」內右下角有間「挑戰者房間」，可重新打之前輸咗嘅角色（試過連續打返7-8隻輸嘅亂入角色）。至於「挑戰者房間」出現方法未明，不過隔一段時間會出現。如果唔見有，通關一場「取勝亂鬥」，一般都會出現。

唔該晒兩位巴打

加油

有冇人依家打？兩命冇道具一打一戰場

屌 第一日出就開始玩inkling 玩到今日
頭先第一次用Bayonetta打online
仲順手過我用inkling
inkling 真係好難練
個場細嘅話又少時間回墨

想試下

貝姐好多招好好用，試打魂板，體力制，對方巨大化，我齋企原地不停按B，唔使1分鐘完勝

id jwfq6 pw 1111

細路新手 就住黎打

岩岩見到命魂板有冰火雷鳥4星，入到去3個ness同時放一大堆電秒左我，會唔會太難玩

可以專心online了

打過2次都死，

呀屌 上B變左下A

mario 同三隻蛇叔嗰關勝利條件係咩
啲蛇叔係咁返生
打咗六七次先 pass

因為我爆普通時出咗大師之巨人
所以聯想另外兩個會唔會係簡單同困難嘅爆機獎品
不過就剛剛喺魂版見到大師之刃順手打埋

last了

究竟點先可以贏你一場

埋唔到身嗰啲我都係用佢
有射擊又有空技
射射跳跳踢踢就打完

我失誤又勁撚多

成隻野最煩係補墨，你單挑好難成日補
但無墨會廢哂佢堆B技

唔好跌落街上唔返黎先

終於拎到英傑之服既Mii衫，等我用黎扮下Link先

唔知點解我玩親zero suit samus 就唔識由下返場
用inkling simon bayon個啲又識

魂數過咗777
仲差幾場4星就可以暫時告別魂版

轉貼
fix咗挑戰者難度、優先規則同連線穩定性

竟然肯改挑戰者難度，任天堂轉性

見話更新後睇唔返片就去整理下，
屌佢老母個UI有冇難用啲，
搵唔到快播，懷疑根本冇，
想出去直情唔知點出去

好事嚟嘅, 令多啲人繼續玩
連線穩定性係真係有搞到先好

L R A +

有冇快播

其實有冇得cancel動作，
用劍mii,橫b轉左儲氣衝刺攻擊，
地面好好用，等電腦慢慢返場地時候場中間儲定，佢一落地就放手，場邊會停，好多時可以loop幾下，什至loop死

不過空中放呢招，佢唔識停，衝左或右keep住向下，好多時地面無野就自殺，
有冇得空中cancel,然後用其他招回場？

劍mii好用，不過回場能力弱到

私房 lan play 好穩定囉

我有預感D frd會玩完spirit mode就棄

咁樣防人回場都有

佢地試過幾條友用同一部大電視玩未？
定係佢地係好勝type，一定要贏人

回場如果上B用林克式回轉斬都還可以既
我覺得好過炮，炮堆上B左右郁好小

係空中用橫向B通常打中就爽 打唔中就碌柒 好多角都係咁

the boss隻仆街samus重打左幾十場突然有場佢一開波跳樓自殺死左家下好唔gur

角色buff/nerf內容測試中
隨時更新

殺晒啲蛇叔就得

我都係打左幾十場都打唔贏，直到有場突然跳落去自殺 贏左感覺好空虛

感覺自己輸左

係咪每隻都要殺一次
殺完又返生真係好不爽

仲要一到 100% 就必定俾人擊飛

係 要殺勁多隻 之後有關仲on9 1隻dr.mario加8隻鋼鐵洛克人

呢個我用卡比係咁下B過

最尾用inkling加金屬友手喪掉炸彈炸撚死晒班友

我用殺怪回血 個技能羸,
每殺一隻回20血左右,個8隻都回成1XX血

最ON9 都係公主個關,個場又大,限時,跳唔高,個場又易跌死,又有好多梯令你無啦啦爬梯,要打既公主又同你玩捉依恩,

唯一一場要打到轉EASY打,仲要打左幾場,之後係公主自殺死

二週目用加儂多夫配巨大化同加速 幾秒完場切菜咁切 loading仲耐過打 玩咗一晚就去到黑暗世界 之前堆4星關 公主打到佢跳唔返上黎 the boss幾下就推死咗 洛克人一掌一件

你用full gear 去屈人梗係
一週目光世界後半開始基本上都係亂掃就完

我用加儂多夫配遲鈍裝甲打命魂版先勉強贏到

小跳有無咩技巧

好難出

快
人地話係 3frame 內放手

我xa一齊撳

輕輕摸下個掣

唔該咁多位建議

返去試試先

xa一齊撳係小跳攻擊, 但有時想就咁小跳真係好難

想問下係咪係home screen禁左拎金幣之後就得佢派食人花code?我星期二禁左到今日都未有

官方說法係十日內會收到email

有冇巴打試過換ngc個制小跳有改善
就算訓練mode練熟左啲
實戰都係好唔穩定根本實用唔到

一緊張係好難做到
之前有啲巴打都話用pro掣其實都係好難, GC我諗係差唔多, 因為3 frames內要放手, 太快

見到人話smash快慢個設定都影響小跳
手頭冇機要返屋企先試到

想知有無GRP可以約戰下~
岩岩打完左1次 命魂

唔明點解整XY兩個跳掣
唔分大跳小跳
有d又係應份分開唔分
例如前A係強攻擊，大力左會變猛擊
猛擊本身右搖杆出
點解唔比人off左前A個猛擊
明明Switch 掣位多到夠佢分返開

想問多唔多人取消向上跳掣？想取消左佢但驚學壞手勢

唔取消嘅話上B好易出錯

取消佢冇咁易跳錯/出錯招

關咩事

我係囉 唔知其他人點

唔係嘅有分別嘅
可能變左跳上B

今晚有冇人1v1/2v2

因為亂先係精粹

原廠GC手制今日到左，手感好過HORI果隻好多，如果買比多啲買原廠

原來好多年來唔少新手提過，但每次都畀外國d老屎忽屌話唔好改，叫佢地返屋企自己練
外國論壇loop過好多次呢個話題

有冇巴打一齊玩陣， random lag到想灰
玩得好廢唔好介意
id: HCQK5
password: 123456

chok得甩㗎巴打

打多場繼續食飯

屌

GG

咁多集都唔加多個制將猛擊同重擊分開真係好on9

lag到唔知玩緊咩

老老實實我之後入嚟嗰位好lag

sor 因為屋企人睇緊片

id: HCQK5
password: 123456
仲有冇巴打玩
去toilet先

想打冇道具多啲
我等夜啲屋企人冇睇片先再打

應該唔關網速事 你用緊wifi?

係呀 冇買lan adapter

但屋企人冇睇片嘅話係順嘅
十成十關事

岩岩開始玩
點解我跟上網啲攻略刷新角色都刷唔到既

更新後挑戰者低能咁
跌死都有

之前都會既

求救

未更新之前勁到專業選手都死
想易入門唔嚇走D玩家

你玩陣燈火先 好似一開始要玩某個時間先開始刷到

原廠制係咪要買埋轉插
兩樣加埋都好甘吓

屌大亂鬥啲挑戰者好撚勁
刷到第32隻開始連輸左幾場

點解快彈有得較靈敏度但小跳冇

最後決戰地駛唔駛一隻光一隻暗咁打去保持平衡

鳩打就可以

有咩唔同

網速唔關事
打機計埋 buffer 都係10M左右
多 wifi clients咪多干擾
插lan 王道
有心打有心練就要用

上面巴打間房仲有冇
想練吓pvp, 外面連間唔時幾lag吓

Update完個連線係咪好咗？
我覺得都係差不多⋯好似冇改過咁⋯

冇人入收左皮啦
諗緊好唔好開個tg group約戰擺房id

tg放同呢到放有咩分別

淨係快推前變左跑已經on9啦，點解唔係按前前先係跑

超夢夢啲連技好勁但好難練

想問下有冇巴打知道，買咗港版入咗食人花code乜事都冇發生係咪正常？定係入咗code等二月就會自己update出食人花？

我見網上啲人話入咗code會有金幣，但我冇收到，有啲話有email再send code嚟，我又係冇收到

利伸：已轉港版地區

topic

1v1 戰場
2J3VS
123456

點解我之前打挑戰者覺得佢地好低能

打冒險w博士個關打到好操
2隻鐵rockman已經打到得番50%
仲要打多4隻，夠闣攞命

我好乖咁一光一暗咁打
但到最後發覺兩邊唔啱數嘅

刷人果個方法係唔係限幾點先係咁出人亂入比你打,自殺式果個

呢關我有印象
開頭用3星打咗幾次都過唔到
之後放棄打到4星先回頭打

我知道二月先出，都知道會有金幣，但我入咗code之後冇email又冇reward金幣，咁我應該點做巴打

我都係用3星打佢成萬2力量 我先得4千
打左30場放棄，升勁左d人先再番去打

咁你又過份啲
我隻3星起碼都99lv有一萬

巴打隻sonic連得好好

Thx
女神好多遠攻sonic啲技好難埋身
下次再打過

第一次用 想用好招閃身成日自殺

之前用路卡尼歐都係
成枝箭咁衝左落街

技能樹點點好

其實Palutena個skill set幾好
但啲技嘅動畫有啲慢

睇每條line最尾個招 睇你覺得邊招啱你
唔點都有得打得贏嘅～

真心零威脅跌死，又一次

開 1 on 1
幾分鐘無人入就收皮
用 wifi 就唔好入啦
我新手

19PMV

證實左根本唔關wi唔wifi事
利申 wifi

唔好講呢d，我唔會理

佢啲招一miss就有位比人入

唔關事講到關事咁

因為SF果兩隻有前前

個命魂寫住既PSI 係指乜?

ness嘅嗰啲攻擊

同 wifi 人無討論空間

講左呢度有adapter 打手
日日上黎叫人買adapter

我諗要立法規管打大亂鬥要用lan

好耐無玩過隻game咁正
真係隻隻角都會想練下 玩到攰就去開下魂

果日去荃豐行左兩間都無switch lan adaptor賣.
話賣晒任記好少生產...
最後一舊水執左個唔係任記出既lan adaptor

其實用到就得，質素唔會差好遠

你撈亂左 而家係講緊港版可以㩒reward program攞金幣之後 會email多個code比你去日store入
冇需要轉區
你買game從來冇用reward program攞過金幣？

我見佢support switch 同 USB 3.0 就狗衝左.
不過唔知switch個firmware support USB 3.0 未.

唔係任應該重平啲喎
我買完任嗰個先發現唔一定要買任嗰個

幫人賣下廣告，喺KS back 咗呢隻嘢真係超正，可以連bluetooth 耳筒，仲可以pair 兩對雙打，依家出街或者深夜打唔駛吊住條線又可以大大聲

四星啲關用lv99 嘅命魂都過唔到

四星有高防/高攻，有時要砌技
燈火仲有技能樹補救
命魂板有道具用

普偏delay0.1∼2秒
可接受範圍

無用
test 都係幾十M

用4星lv99都過唔到？
如果一隻4星都未有 試下超化你手頭果堆命魂 升滿有一萬應該夠打 揀一關有4星攻擊命魂嘅過咗先 再升呢隻命魂用黎打其他4星

1對1打惡魚仲要1命係咩玩法
玩到咁撚悶咪撚打算啦屌

又開始有呢D言論

我唔介意1on1
但贏一條命就完不如咪撚玩啦屌

好，我試下呢個方法先

一命係冇癮啲嘅
但鱷魚唔係冇得打

老老實實,之後我又係入左個1on1場場同個日本仔打比佢屌打2條命先換到1條命
但起碼係有來有往,玩1命無癮到仆街

依家啲bluetooth ok 㗎
你可以買隻aptx ll
我自己就aptx 都接受到

算啦
用得無線就預左
而家都好小喺街玩

唔關wifi事咩？等我仲叫晒啲朋友準備一齊換adaptor...會唔會換咗都照lag架？

連本地/亞洲應該都唔會太大問題
係連大陸歐美先出事

朋友肯換咪一齊換囉～lan點都穩定啲嘅
wifi比較易受干擾姐

只係有人覺得用wifi就唔打得機姐
其實用唔用lan個人取向啦

我同朋友打，一齊 lan 係無 lag 過

想知你lan打online 遇大陸歐美出唔出事

大部分人只睇overall 速度
但對於realtime 嘢嚟講最重要係jitter 同packet loss
wifi 同lan 無得比
只係情況係咪差到影響操作咁解

之前用ps remote 玩mhw wifi lag 到喊
插線即刻順晒

識嘢咪呢d

會
但一樣出事唔代表wifi就可以等於lan
用lan打墨魚都少見斷開好多啦
有條件一定lan穩定d
依家盲撚到話叫人插lan既係打手真係反智

我知wifi係會唔穩定過lan
頭先我都有提到
只係反而講到wifi就唔打得好無謂姐

5g好順下

本地互連或者真係未必需要lan
但有時要睇埋擺位干擾等等
條件許可希望自己同lan連係好正常
之前ps4隻垃圾gundam一樣係冇lan冇人權

啱嘅
但好彩呢隻又未去到gundam連線咁垃圾

果隻垃圾gundam係其實有lan都冇乜人權

咁就唔係乜嘢根本唔關事啦

個唔關事係講緊唔係wifi導致lag
係有其他原因而且用wifi導致lag
睇清楚前文後理 冇咩好拗嘅話題黎

真係冇咩好拗，
簡單講，即係網絡條件未夠好，
用lan係其中一個好合理嘅solution

打格鬥game用lan真係常識黎…
不過大亂鬥可能好多人唔當係格鬥game，比著SFV一定比人插

換咗冇改善就應該唔會嘅

Usb lan卡其他廠係有平同好過任嗰隻
不過要睇住唔好亂咁買
NS唔係隻隻都support

最穩陣淘隻綠聯返黎無死錯人
利申：自己用緊幫FD買過幾隻

咁wifi冇lag過任何一下都唔係叫差姐
你問我我玩落去會唔會買lan adapter
會
但係唔通wifi就唔玩得咩～？

一樣都係綠聯
用開佢啲線覺得幾高質就買埋

抵唔抵出機玩

依家啲console 機咁平
有一兩隻game 啱玩其實就扑得槌

3000內搞店機連兩隻game?

大亂鬥bundle 好似都係賣緊2千7

用緊綠聯

綠聯+1

老實講，我朋友用wifi都順，上面講嘢係誇張啫
但你肯定你而家ok?

肯定啦diu
今晚打一次係咪明囉

慢左1F比人屌到仆街
順手 blocked

Lormi係你定第二個巴打嚟？

我呀
你係度個場係真係因爲我lag
但你退左場我就解決左個問題冇lag過啦

龍珠有寫delay幾多，一打親wifi最少3F

我仲係Lag到完場, 之前三個人打反而好少少

今晚試多次

我同你1 on 1 時好順

3F 係咪一下輕？無玩唔知

係呀好順， 我之後join 日本仔六人房都好順

發現唔好random, 搵間房玩多數都順

綠聯既線？

龍珠輕攻擊好似5-6F，SFV就有3F

等陣比人話你係綠聯打手(我都用緊

3f係SFV最嚴重已經可以係搶一招大技

我線同d轉插分插都係

1F都嫌多啦

打格game delay同lag炆撚過輸

贏輸好小事
而家係打得唔爽呀

對啊，未試過，咁我而家入咗張食人花code係咪就等2月更新就ok？

開房無得一機兩人

想問如果出機
有無分部機咩版本 中文日文
隻game有無分
新手乜都唔知

機咩版本無所謂，只係有冇一年保養既問題
game咩版都玩到，不過要留意有D版本會無某D語言

知唔知宜家出機仲有無炒價
部機都出咗成年
我想買普通版加大亂鬥 Pokémon let’s go
3000有無找

機正價：2340
大亂鬥：3xx up
let's 膠：3xx up
3000邊夠

水貨大亂鬥機+lets go

想問下我有兩對joycon 加pro
set 唔set到5打

可以，如果你啲fd唔介意冇右菇嘅話

好白痴
帶madama butterfly 去打the boss 完全係係企喺度屈

攞左Ore Club之後成個命魂變左Easy mode

有部分冇得你用，又毒又風又盛

同the boss打吓就知道係咪easy mode

的確有時會打到燥⋯

尋晚終於100%咗
專心online算

有冇人知點解press any button 之後就黑畫面

大亂鬥機2780up
Let’s go 380up

Zero推介stick sensitivity set high, 佢話佢所知既top player用過都話正.
係高手先係咁定點

High嘅話推菇係咪好易變smash？

淨係講左棍
同埋聽落意思係高靈敏度所以更容易分別小推同大推

我估背後係如果感應力度分1至10
低敏度1-3可能會唔郁當誤推
於是4-5就係行6-10就係跑
但如果高敏度就1-5行6-10跑
只要掌握到自己唔好有不必要嘅誤推咁就會更容易分別做大小推

大亂鬥set 2700有，去二手區執隻let’s go,齊頭3000

大亂鬥2580咋
有找

咁睇落high sensitivity應該易用啲，反正好少會行

啱啱打到終boss前，用劍mii,輸左，佢關比用3個角，唔識用其他，劍mii後秒死另外2隻，

依加練多2隻角先再試
睇下強度表望下練咩先

冇咩玩過online但戰力升到134萬幾

GSP = 勁過幾多個人

想問 ver 1.2仲可唔可以用 1命個方法刷角色？ 試左好耐都冇挑戰者

總合 即係有幾多人？

你拎咗幾多隻角色？
30隻以上要玩場5分鐘

岩岩玩 一隻都未拎

由比lv9電腦虐，到同lv9電腦互有勝負
算唔算好開始
聽講網戰門檻係完虐lv9電腦
今朝網戰贏輸各半

入vip房打

其實無乜所謂
兩隻boss 所有招都有相當預備動作同有得避
得少量兩隻連携嘅時候先有機會被佢屈中

不過我會帶劍
reach length 長啲跑少步打多下

故事mode入面
隻格鬥mii其實本身有冇咩提示？定我睇漏左
唔睇攻略真係唔知係個個位

玩5分鐘場直到有挑戰者出現？

係咪聖地貓頭鷹報時嗰隻？

係
唔明點解要咁禁

有兩隻報時貓頭鷹
其中一隻係通關用另一隻就係救mii
如果蓄通關應該好自然會點埋另一個時間救mii 吧

過關係1210嘛
Mii係0440？
但係有貓頭鷹提過0440咩

有另一隻寫住16:40
喺上半map 的

命魂冒險幾耐玩 不過有時真係會打到燥底
會想dum左部機落地 ，由其係d3-4星命魂3打1關明知自己一定唔夠打都繼續係咁打，
有時-6/利用地形引佢垛跌落街贏，真係好爽快

Oh shxt原來漏左e下
個陣應該掛住衝
睇完諗係番轉頭打
跟住冇左件事
今次個故事mode係做得幾好
好記得3ds有隻冇故事mode概 垃撚圾到呢

我最鍾意惡魔城

想問下個一命刷角法係咪已經用唔到

多角之後要等耐啲

請問燈火點先打到mon hunt 條龍？
地圖度行埋去就飛走...

我行行就得咗，唔識答你

條龍係前面撞佢同後面撞到會飛唔同位

想問可唔可以兩人一機合作打電腦？
同女朋友打一定要合作對打冇意思

zelda 好正

TEAM BATTLE

想問下英文封面有無分別？ 見到平幾十

要online？

唔洗
琴日兩個人合作打百人斬好爽

有無人玩？
ROOM: 54MDJ
隻揪六分三命無道具，lag 就炸房，唔好觀戰

查返先知Bayonetta 2 有hidden boss

返去前面轉條鐵 再開炮射反彈

睇錯 呢個好似淨係返前面開炮

我打魂
林克 卡關
佢一腳我成10%
好快比佢打飛

拎個FD黎玩左陣 忍唔住去左買

有無師兄一樣完咗呢個任？手快快㩒走咗個說明，想知個取勝票券有咩用

開左間房，新手練吓角
贏輸冇所謂，唔好lag機就得
38C10

取勝亂鬥可以用黎不扣認真度續關

淘汰歡樂啲

快速刷角色方法：
玩大亂鬥（常規）
Step 1: set 1命，跟住自殺
Step 2: 新角色挑戰你 打贏佢就可以拎到
Step 3:轉language 做其他語言（不用出game）去返step 1

得6-30人先可以一開即自殺
31-50人要打場兩分鐘
51-63人要打場五分鐘

大亂鬥啦

感謝師兄解答

想問係日本e shop買game
可以點找食人花？

會唔會有code 入住等？

我想問online同fd玩可唔可以一架機兩個掣兩個人玩
利申 屋企一架機但我同我啊哥想兩個人一齊連其他fd玩

咩黎？？ 玩咩？

我買美版, 試左可以用jpn acc拎coin同code
入game都係可以用中文

點解我刷左幾隻之後就唔work

最簡單唔係入命魂mode掛機10分鐘出黎一定有咩

但明明跳制有兩個
點解單joycon唔可以改一個跳制做R制

咪一樣有番三款攻擊制囉
個兩個跳制有分別架咩

單joycon
zlzr又係明明設定有得set但又係set唔番r同挑釁

做乜鳩

有時真係唔明任記點攪

新手成日比richter屈 埋唔到身

反射

雖然我無刷角
但我更新之後訛一過close game 玩另一隻game 再過咗一段時間開game 入去
間商店賣嘅嘢竟然無變過
被我買咗嗰格仍然係sold out
其他item 都一模一樣

商店應該係每日更新一次

唔係㗎
更新得好密
我成日入去買bgm

有大型比賽睇
D人好勁

捉住人跳落去掉出街再自己跳返黎 癡線

其實成日發生
追出邊打 殞落之類再復歸

尋日online打都預到個超夢守邊好勁
反而我用緊pit 可以跳4下都唔係太敢跳出去追擊

超夢夢*
唔好屌我

多段跳躍其實唔係好勁

用snake
唔洗追出去，射飛彈就得

今日睇價419

我個人發曬光點用超必殺技
有時又得有時唔得

就咁原地㩒必殺掣？

可以, 反正唔覺有咩招係真係可以一直屈

拉打應該冇咩問題, 好正常嘅戰略啫
屈同一招, 對面識玩你好快畀佢破晒

而且好似一直用同一招會越嚟越低攻

基本上網上同打都係咁
例如marth打擊範圍遠，佢就用狂用前b屈你
好少出現比賽果種鬥進攻/玩combo既打法

頭個幾次打神威 忍蛙嘅前b真係唔太識應對
而都都未係好識打simon richter

忍蛙side b 可以睇地下個影，同埋我覺得忍蛙空中戰不強
反而要提防佢既下b反擊技

而家知呀 知左之後其實呢招好易破

呢兩隻 上網啲人一定係企最側 之後狂放飛行道具 之後你一埋嚟你前smash

唔前smash 前a都煩
佢嘅跑a都有一定威脅

下強A都勁
佢係差在復歸力低

有冇單機雙人同一隊打？

屌過唔到final boss

選人畫面最上面有 team

儲spirits 好痛苦

pvp啲低分人仲勁過高分好多
80-120萬好多淨識冇腦B
落到2萬幾分反而好多好Q勁

係咩
我反而覺得800000-1200000先難打
再低分啲就會場場都好快解決人

Elite smash點先開到
用死一隻打夠分先得？

啱啱入game 想問點解刷唔到人物 唔出現mew challenger

1機8人玩，每人最少只需要 1隻joy con
如果純粹for fun，買多一對joy con 再加一隻pro controller 就夠。仲可以玩埋mario party

如果係要認真駁鬥，經常上來你屋企玩大亂鬥，咁買pro 制手感會好啲

點出大技 我接曬所有制都出唔到

想問下亂入角色有無人唔夠打 有無得較容易d

B制

ok

有冇更新？更新左之後已經改到好易

呢個分段應該有啲未打過online嘅新手
一出黎就預設有成百萬分

命魂關D CP好勁

一間房有一條友唔得就全間房收皮

唔好心急唔好亂跳亂攻擊浪費時間
每一招都有預判
企喺場地中心睇清招式先行動
攻擊時盡量用出手快少硬直嘅招式
我自己基本上都只係A
當然
你要確定每一招嘅處理方式
因為失手一招就好易被連擊

一般嚟講未到光暗連携之前無損都唔太難
連携時要睇反應了

電腦執嘢最勁
麻煩嘅通常都係鬥快執嘢嗰啲
記得有關一開波就全部砲彈亂咁飛

角色我開到上面幅圖咁
就話我開哂

唔係仲有其他咩

mii 各整1 隻就齊

原來訓練員當3隻
唔怪得數唔啱數

wifi lan 係必然
4個都插 lan 應該差好遠

卡比下B夠殺，總之見唔對路就下B無敵幾秒食招。
總之全程就係只需用下B，攻又係佢守又係佢

有無人用到joystick 打？我個joystick ball 變成上下左右

見你又發功,
我即刻開機用wifi打左幾場, 感覺唔到有lag
利申我吹水所有存檔死清光

講過，本身就無討論空間

你一定要覺得wifi係100%等於lag既, 咁緊係討論唔到啦

網絡技術事實
有乜好討論？
要講嘅，呢度之前有人已經講過
fun play 的話，lag 幾多ms 根本無所謂
認真打,1 frame都唔容許
完

有input lag D返歸技複雜嘅好易自殺
好似奈斯/比卡超

比卡超屈左佢機
原來係要避技，唔可以硬碰硬

想問最尾一關要點打先可以一百%
清曬一邊先會唔會影響結局？？

打完可以入去到打

再*打

連大阪都要1frame
即係要認真打只可以同香港同台灣嘅玩家打

基本上只打香港
香港都有隱藏高手
大亂鬮group 有幾過打左好多年

可惜香港玩家唔多
唔似日本咁可以每個角色開一個discord

打親boss其實都係咁玩法
佢計血唔駛打出場
只要避開佢啲招然後得閒劈幾刀就算你極低攻防最後佢都會死

用雪拉比回血

話1 frame 都唔容許我覺得冇咩可能
因為手制都已經有DELAY , 就算LAN 都係有DELAY
同埋LCD MON REFRESH 個RATE都係有DELAY
如果要1 FRAME都唔DELAY就即係要用CRT MON 再加唔可以用手制同埋只限一部CONSOLE去玩

Ranking可唔可單機雙打

底座唔好買第三方，會壞機

咁認真既話玩最理想緊係1F delay都無,
去到EVO呀capcom cup呀成班高手頂上對決有delay就講唔通啦
但有無delay同睇唔睇得到有delay係兩回事,
1秒=60F, 1F=1/60秒=0.017秒,
咁我真係道行未夠, 1F delay既失誤足以論成敗既戰局,
我諗就算我好認真咁打多20年大亂鬥都唔會有咁既一局

我都有打開街霸
上次東京EVO 都有去打
人人都想1 FRAME DELAY都冇啦
街霸1F DELAY 係足可以影響成敗, 不過佢最多只係係一台CONSOLE 度玩, 大家睇緊同一個MON . 所以真係可以做到DELAY < 1F
但係我真係諗唔到switch呢隻smash bro 如果8人亙打可以點冇DELAY

有得壓delay ，成本唔高的話
點解唔做？
做唔到就無辨法

隻game拎左coin成4，5日，仲未有email比code

而家可以做啲咩??

日版？
我7號拎coins, 9號收到code

個email係咁既
【早期購入特典】『大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL』を購入されたXXX様へ 「パックンフラワー」（ファイター）をお届けいたします

新手想問下 上b下b 個上下係咪講個搖扞推上去再禁b

係

之前用超夢夢覺得好慢唔好用
d招又唔實用咁

但琴日再試 原來佢攻擊力同擊飛能力都幾變態

有咩辦法知自己有咩未打
打晒尾王都係99.5

Check下有冇求到73隻角色先

齊73

解哂全命魂？

想入大亂鬥tg group，有無link?

點解有時輸左比挑戰者，但係又無挑戰者房間出現俾我打多次？

明明有74

左右兩邊光暗王？

漏左red
仲等我係第二層鳩行
原來係第一層

想講救到73 打咗求
卡比唔洗救嘛

我行版，但唔想轉地區冇左啲coins

咁而家可以點做呢?

只可以唔要啲coins, 轉地區去香港，再入code拎食人花??

其他日本地區ac可唔可以直接入港版個code架呢?

Check junk mailbox/ 等

已經連續check左幾日

ONLINE同人打
lag機會係咩原因
我個ac係日文(唔知自己有冇理解錯)

想問挑戰人物係取勝亂鬥同埋隨機個到打輸左 我仲有咩方法先可以再遇到

度門似有timer , 你打任何mode 到一定時間(真係打,唔係menu 掛機)
出去睇睇,通常都有

第 2 回 闘龍門 極【関東オフライン大会】

單機可以幾多p玩

8

你/人地network 唔好
一個累全部人

邊到門？

命魂板打左大師之巨人/獸/刃 各1隻，見可以合隻4星命魂，以為好勁，點知望到係30%傷害開始，攻防 有強化 個d垃圾技 ，

用返4星zero算

開game右上，之後右下有個挑戰者之間

唔係一開場對手就30%傷害咩 ?

唔係，啱啱望清楚，
係戰鬥開始，自己30%傷開始，無加任何能力#

冇加能力？

無

行版要等email 㗎咩？
唔係跟盒已經有code？

其實啲效果會唔會疊上去，定淨係計1個
同埋100%洗唔洗清埋啲卒仔

想問更新完係咪冇得用1v1自殺快刷人物？

食人花個code係咪照入左先等派

前幾日試完1v1自殺，出現新挑戰者打完出番揀人物個畫面跟主就關game再開1v1，如此類推

好, 我今晚再試試先
唔該晒

點先有100%

打咗光同暗各自個end未？
不過就算打完都唔齊，你要逐個逐個搵

想問暗世界 Triforce嗰關係咪有隱藏野
打晒都冇星

首先睇咗啲黑洞著晒星未
著晒都唔夠100 唯有喺地面慢慢搵

多數都係未開16:40

開埋喇

右邊個林跳埋落寶箱未？

打中間之打過得唔得
定要clear之後打多次

跳埋了

據我記憶無乜其他隱藏嘢

你試下咪知，我係打咗光暗end先，答唔到你

純粹睇漏囉即係

我係打咗中間先
仲搵咗一陣有乜未打之後先各自打返光暗
無問題的

又整得幾好睇

我又跑左幾個圈
光暗boss各打左次
都係99.51%
我放棄了

全部迷宮都星晒？ 地圖禁L睇

星哂喇

星唔代表全部打晒，睇嚟你要入埋去睇

係咪未清惡魔城
有隻隱藏角

打晒先會星㗎喎

岩岩齊角色

之前少玩格鬥game，想練snake做main角，暫時都係成日炸自己，或者情急出錯技

大家有冇睇咩smash既教學？
例如講解一de共通既技巧

暫時我大概知：
空中要將搖杆向下控制落地時間
跑既時候放開搖杆先轉方向會冇咁大硬直
snake既話，淨係知A制手榴彈，R/L可以放落地然後B制當道具執返
另外空中可以用c4炸自己無限復歸

一樣練緊snake
個玩法好正
C4貼面爆炸

Snake入門我睇佢
好多小技巧，但係實戰全部用到要有排練

睇攻略網，原來打晒命魂嘅傳送點就會有星，sorry報錯料
但可能都會有隱藏點未打

C4貼面炸即係放喺人地度？
我成日埋身掛住捉人/A/B技
其實係咪有combo可以等人down左再接住落C4

另外，呢隻game真係好細緻
replay既時候打側角度會有好多得意野
不過replay好似冇得拉去某個位播，好難cap圖

係咪差美食大賽 要拎晒三名

10割combo

跳喺人地上面可以貼C4上其他人到
人地有方整甩或者近身痴返轉左
不過高%一貼到基本上confirm kill
down左貼c4呢個唔太清楚
不過佢有招係捉暈人上重攻擊嘅擇
擇啱左100%以上可以即殺

唔怪得之睇片成日想捉暈人

拎哂

有冇高人指點下點解我呢兩日狂玩都冇亂入，開到68隻人停咗 計堆red都係70隻
試過轉語言，試過玩命魂，試過狂玩常規10幾場

係咪打輸過
更多玩法右下角度門再挑戰

係唔係差之前打輸果d呀
佢地係更多玩法右下到門到再打

原來係咁 唔該曬兩位巴打

打唔贏魂板mini koopa
除咗駕駛員訓練之外有無巴打有啲貼士教路

我用遲鈍護甲嘅donkey kong屈贏曬冇場地限制嘅關

嗰場就係要防火

好似落巨人殺手，多防/避招反擊，比佢擊飛好麻煩

細嗰隻都可以屈死佢
但大嗰隻好恐怖
一埋身就畀佢捉一嘢無咗幾十血

好癲 有啲c4係放左都留意唔到

玩咗一陣故事，有啲唔理解點玩
有時三四十%俾人原地擊飛收皮，有時去到八九十都未死
同埋點（有冇得）連技？
一打一都係一兩刀打開人，有啲唔爽

連技係有, 不過係自己連, 而唔係官方畀
例如最基本你捉完人, 向下掉, 之後即刻小跳攻擊, 再前攻, 再用必殺技之類

本身角色有分重量同埋攻擊有分大唔大力, 你仲要玩adventure mode, 啲巨大化/金屬化/場地效果會令你更難明

There!

剛剛買左
個封面英文嘅

幾錢

hkd410

有冇巴打放二手大亂鬥？
價錢地方可議

英文 410就正常
不過中文有400以下

慘 買貴左

Where? 尋日去信和打算買 但太貴 買唔落手

而家信和幾錢？嗰陣偷跑都係398咋喎

最平果間425 普遍438-448

竟然係貴返

咁邊度有400樓下姐

留名 為左呢隻game出左部switch

而家唔知喎，可能市價貴咗

嬲嬲地買數碼版算

我見交易谷一有二手390或以下就好快有人搶

想問下想2個人玩應該玩邊個mode
好多mode

玩淨掟精靈球

乜黎

岩岩出機，但隻大亂鬥係美版既，咁姐係有冇食人花

就係set道具淨有波

其實都冇咩mode係真係合力打都係隻抽

一係隻抽加多幾個電腦

你有冇食人花

美版應該同日版一樣,去claim coin 就有,幾日後就會派code
利申:日版

有冇人知全火焰地版點打
次次一入場就彈到飛起

命魂

應該打故事後啲有火焰無效禮裝
但前段得火減傷

但冇火無效都可以用卡比不斷下b重壓，解除時會有無敵輕跳，連環重壓可以壓死對面

利申：幾分鐘前過咗

強風無效要幾後先有？
想要caeda禮裝

之前贏過一次aqua，但射中圈兩次
射圈系統on99

我覺得幾好
起碼設計係承繼之前個圈
即係贏多幾次就必定入到手

真係唔想再打嗰啲就用晒兩個道具一般都會中啦

原來有火無效spirit

成功用will fit trainer 100%

場景反轉真係好難打

計時個d關又係

想問解鎖新角色嘅對打時咁啱死咗，撳邊到可以打返

禮女

全體解鎖 但點解得71隻 我見post話有74

睇返好似係差mii fighters 點拎架

冇野啦搵到

幾時先有卡比，冒險得幾隻拿左

卡比一開始已經有

真係未試過玩一隻game 睇幾十次credit

無玩寵物小精靈一開始無

卡比=星之卡比
not卡比獸

你係唔係想講皮丘/皮卡丘阿

乜料

比卡超

其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

個背景稍為暗啲 都俾佢陰死
仲有追蹤火箭炮 ，成日返唔到場

打Ace 9volt and 18volt隻 輔助模型打到我成日死
究竟點打呀
隻ufo又成日比佢拎到
嬲到我

執嘢好難贏到電腦
ufo 要避
避完先打 唔好貪刀
揮一刀就隨時避唔切

遲鈍甲+模型殺手 先殺黃色隻野, 殺完就唔難玩
搶到道具直接OUT一隻

DK落霸體同輔助模型殺手開場拍鳩死隻野，試多幾次就過到
命魂MODE好多卡關位DK都可以幫到你

人地打比賽啲選手都經常留意唔到
何況拎去陰新手

最後用左卡比上b係咁打隻綠色野
打左成個鐘先過到

今日玩突然無新挑戰者
但係我只係得60個角色
熄機再開都係咁
有無人同樣情況?

挑戰者房間？

Thx,我未試呢個

辛辛苦苦終於打哂燈火之星
但係得99.67% 應該差1-2個未打
係咪冇方法快速搵到邊到有野未打?
一定要自己行黎行去搵

99.67%通常係差光暗各自ending

原來要玩埋bad end
thx

有無ching知信和宜家咩價？

搵唔到日版
我想個盒係日文 有強迫症
有冇巴打買到日版? 大概幾錢度?
我見中文封面都39X

呢個會有貨，其他我就唔係好知

Wii fit 教練網上對戰chok 極都補唔到血 好岸鳩

我上星期係直銷買
日版封面$450
港版就$400

jeff個關難到

邊個會等你補血
打成場用到兩次都偷笑

大家有冇買sd card

99.67

100%了
二週目出場命魂有冇唔同
想齊係咪打命魂板就可以？

無唔同
但要齊唔係咁簡單

首先你會發覺啲鬥士雖然全部可以用
但圖鑑入面並無佢地嘅魂
鬥士魂要打取勝亂鬥
但都唔夠
有廿幾個鬥士魂係連取勝亂鬥都無
我只知道商店間唔中會有得買

另外有啲魂只能召喚或者超化出嚟
仲有要完成特定關卡先出嘅

我依家仲差啲

更新左仲有冇得用刷人法？

簡單啲講，燈火二週目打嚟冇用？

有無人想打陣1on1

H941C

新手玩左隻game 2 日有個問題想問
小跳點出 唔係A+跳果個小跳攻擊
係直接小跳,因為我睇小跳再自己禁A個距離會長D
我試過好細力都唔係成日禁到細跳
同埋smash同方向+A真係唔係咁易出

純玩
同一週目無分別
但如果你唔夠SP 打燈火係最快

同埋有冇人試過用pro手制玩會唔會好D

amiibo fp有咩用 我玩到唔夠隻amiibo zelda打

有，好似係4 frame內放手就可以做到輕跳
Pro當然好o禁D啦

吹雞時用
唔夠FD打叫佢出黎覆桌

我覺得 2Frame 要放手

買Pro制 定買新出既 gamecube制 來玩尼隻好?

小跳真係要禁得好細力/快.
我無查過frame但感覺比以前玩kof要更加輕手.
Smash 我自己係用方向+AB, 蘑菇掣用黎做tilt attack.
pro掣手感公認係one of the best among all consoles, 買左一定唔會後悔.
而且PC都用得.
利申: pro掣同大亂鬥一齊買

你地同人對戰嗰陣撳掣都可以咁快放到手?
我一緊張打緊就做唔到小跳

去 training Mode 跳返一兩個鐘先

kof 好易
求其推都跳到，smash 係要超快

較到最易都係做唔到0死過最後一關

終於齊，睇咗70幾次credit

點解玩左咁多場卡比都可以唔厭

請問左面點去?

同埋有個位12:10同04:40，我跟個位點火，冇反應

我屌，搵到了

donkey and lady個命魂板，design條友on撚9?
對面霸體，隊友個AI又送死，邊有得打？

隻嘢本身唔勁
打到佢郁都無得郁就得

依關推薦用咩組合打?

玩左好多次都過唔到，過晒時間

有冇刷錢心得

monkey: 狙杖
normal: ore club, 黑洞, 星環
hard: 劍, 鎗
hell: 搏擊

錢好難搵
要係咁打亂鬥

唔記得燈火啲送錢寶箱最近要打幾多場
印象中有5000嘅箱
十秒八種一場應該好快

想問下各位巴打

宜家隻GAME 順返未
聽閒根本玩唔到以前 幾個人咁一齊打因為太LAG
我見個個TIWTCH 都1V1
如果1V1 我就無興趣了..... SOSAD 想知真實情況

未 lag 過（冇打 online）

今日岩岩買左game
想問下1命自殺果個解角色法係咪已經用唔到
想解哂d角先

洗鬼特登解咩 我啱啱買 一日半係咁打就解晒

咁等法做乜唔打燈火
咁唔鍾意玩個story mode 咩

sorry其實我想問sp

sp 去探險就不停生了
用嚟召喚同買嘢夠有突
當然如果你不停用嚟餵食嘅話一定唔夠
盡量重點培訓吧

我用嚟打命魂板唔中時用

咁太貴了
探險收集多啲緩慢同破壞盤3、4星用啦
1、2星通常都唔會miss
手殘miss 下次打過都係1分半分鐘嘅事

係咪miss過嗰啲容易出返？

你無喺手嗰啲就會常出
所以某程度你無所以打 打輸咗 佢都會好快出返嚟

原來係咁

調返轉有時有啲tricky 位
例如你有兩隻魂都要同一款魂去召喚
當你手上有一隻時魂板就好難見到佢打第二隻
要先用咗佢

用狙杖一開始爬上一層連射兩下就搞掂

可以用下其他嘛

大技同一時間好似得一個出到

一對joycon都要5舊喎巴打

+可以skip

打取勝每獲都有得射credit 咁又梗係射啦

試下8條友用ice climber

會lag樓

DK幫我過咗好多關

第三方嚟？未用過

其實單人玩應該玩邊個mode

第一個mode 似係無止境咁vs 無目標玩

第二個燈火mode 玩得耐又悶

第三個mode 同第一個mode 又唔知分別係點

why not all
how about online

點射

命魂歸還有咩用？買左係咪唔會攞得返？上網睇完都唔明

想問下拎完code 之後係邊個位輸入？
eshop 左邊最底？
但我打完又好似唔得

基本上唔駛理

歸還即是賣魂
賣咗會得到少量SP同對應屬性嘅座台
而座台就係召喚時用

但即使你唔主動歸還
召喚頁面都會顯示你有無所需嘅魂
喺你召喚時建議歸還

唯一情況係你唔知點解打咗大量確定無用嘅魂想套現SP
但你要好清晰先得

thx

以我所知你只可以由5.0開始以強勢姿態打到埋尾9.9

其實單人真係就咁
最好都係同朋友玩，同埋online

其實每一個mode 都係格鬥
首先你要鐘意大亂鬥式格鬥先

然後就係鍾意幾多play
燈火、常規、淘汰同取勝亂鬥大部分都係1v1
團隊、百人就1vN 或者 NvN

再然後就係鍾意玩技術定真亂鬥for fun
我就鍾意勁多player 係咁亂跌道具狂擊飛嘅快感

當然仲有打成就儲圖鑑呢啲強逼症型玩法

新手好難上手
一直打唔到新角色好沮喪
有冇咩心得分享下

想問下digital定實體抵玩？
另外想用ganondorf 最快解鎖方法係？

用Mario ... 只係下B 射水唔好用外
性能好適合新手用, 新手要識檔,同Dodge 移位

新手好易濫用死B系必殺.. 其實好多硬直 ...
所有角色都好,都係同人打Neutral 多(各種A 系操作)

入training room ,練熟Neutral

黃金見過198

DK新手幾好用

洛克人鳩射炮都ok

可以試下用重量級個堆角色，冇咁易俾人打飛，而且技能硬直大少多段連技，可以練好timing同擋
之前開左咆哮虎，結果不停用前B屈電腦投技屈到開晒角色，長玩應該搵隻main角練連技

燈火揀容易
用手長嘅角色 (例如揸劍嗰堆)
走埋去儲氣上smash
佢中招會上飛你又儲定氣
跌到你頭頂時放手

由於容易CP
9成時間都唔會受身
你可以屈到佢飛出場為止

唔駛怕開頭食佢幾招
佢打到你100% 都未必飛
總之開咗個頭就可屈到尾

至少3星或以下關卡都可以輕鬆過
打到啲勁魂用就會愈打愈順

教你用無腦流，注意會學壞手勢，但可以快速儲人，卡，適合打起興趣。

需要robot或dk, robot 不斷前b, dk 就上b 配下b, 一招流可以搞掂大部份敵人

dk 上b 有少量的無敵，人地無敵或開盾都打得爆，robot 前b 也一樣，兩招出左後不斷按b ,我通常一開波帶個砲彈兵掉9人，再出招。 開始時有3星最好用三星，在用尅電腦的色打

想問架跑車要搵邊個命魂開？
好似打曬成個圖都無咁
有無巴打可以cap張圖睇睇

垃圾唔好用..中左伏
留$買PRO...

pro掣個價絕對值得既

支那狗

用乜都輸 真係手殘又眼殘

依家vip要點先上到
200萬分都未有

呢排打得機多，玩大亂鬥呢啲花呢花碌嘅game玩到假近視

都唔知自己飛左去邊

Hori gc 掣好用呀

有錢當然買pro啦
返唔到轉頭
垃圾joy con

前排上Amazon買左PowerA隻GC制
用完就覺得HORI GC唔好用
PowerA回中快過HORI，手感正好多

用緊sf30 pro

跟呢個方法
已經開晒75隻角
完全冇壓力

有無人係插lan線同fd 打？
E+ 連wifi 好撚疾 打街場都係疾到仆街
想問下插lan線打既巴打 係咪開場果個插左線就全部人唔lag
定入房既fd 都要插埋線先會順
Thank you

全部人都要 lan
咁樣先可以最穩定
但唔包絕對唔 lag

巴打可唔可以講下你用緊邊隻adepter

我用綠聯
其實分別不大，唔洗太考究
speed test 一定係6∼70 download ,upload 10左右

Thx

掉返轉問，其實話lag嗰啲用咩router? TP-link?
我同朋友打係1個lan3個wifi, 唔敢話1F都冇lag, 但玩得好順

插lan最緊要係個ping姐
講速度其實wifi都未必真係唔夠
但高ping同唔穩定

btw講插lag係咪冇人屌架喇

Online 係到期自動續 定完咗就停自己要再買？

我反而唔太中意振動

有冇人想夾family plan?
我有三個人 想搵多幾個

wifi 容易受環境影響
不能一概而論

只係當你唔肯定無線環境係咪穩定良好時用cable 就無壞

但調返轉講如果你同你啲對手一路玩好確定你個wifi ok 係無話唔用得嘅

練極都練唔好 不斷徘徊廿幾到六十萬分

永遠對手啲時機都捉得好過我

我都想知

bayonetta攻擊算係 拳腳/ 魔法 定psi??
都唔係好識分

同埋psi即係咩類型??

PSI得Ness同Lucas係

拉去下面有齊你想問嘅嘢

巴打有冇興趣開房一齊練吓？

其實有無巴打會開4打no item輕鬆場

開私人房對戰鬥力有冇咩影響？

多唔多人中意打1v1 Battlefield 無item/final smash嗰啲

大把人咁打

食人花太耐先出

插lan 部機sleep mode 都會發熱，你地係咪咁？
搞到玩完要拆左個lan

練多啲
遇到覺得唔錯嘅勁人就捉住佢練多幾場
唔好驚跌分

用開咩角？

啲常用角上咗二百幾萬好驚跌太多 搞到而家要轉用其他角玩

初出插到而家都無理過

打9v. 同 公主周圍走果版, 有冇咩命魂組合推介, 好難打...

另外命魂版d 限日子既活動係打完就俾獎你定另外有得活動完左claim奬勵？

因為打完個獎勵好似同平時冇分別 ...

虚心求教

冇影響

四個人是但一個lag機都會全場lag
所以好少開

右上要部機做咩
身為鳥類唔識自己飛

想問問食人花行版一個code 攞金幣又一個code 其實攞兩個code有乜用 俾啲唔識攞code既fd入？

肥雞

唔想轉ser咪用日ser code囉

公主帶狙杖，遠距離儲力一野射佢出場算

打完咪有寫住活動獎勵？

yes..then ??

咁咪多咗嘢囉
你打下冇活動同星數嗰啲比下咪知

ic..thanks

咁9v 果版有冇爸打教路下？

我都唔記得自己點過...
輔助殺手，一開始全力打死個幫手先

春

係咪有隻黃色模型嗰關？
劈死隻嘢就得

thanks

練一晚角由180萬跌到得一萬再升返上200萬
仲刺激過坐過山車

帶綠龜/鑽頭 一開波射死個輔助模型先
如果被舊野捉住 飛走緊果陣狂chok左右 有機會甩到身
不過如果一開波就無左輔助模型 就好易過關了

打最終達茲+吉拉
有無咩組合推薦

鬥士揀啲手長嘅跑少步
輔助命魂防守信心唔高嘅可以揀回血
否則必殺劍光束劍都得都係行少幾步打得輕鬆

覺唔覺用劍果幾位都好似特別勁咁

呢度有無vip巴打 知唔知個cutoff去到邊

用Z蛇perfect form + 自動回復終於過咗0死final stage

自動回復用邊張

艾麗澤，因為得兩格

諗緊買唔買pro掣好，請問係咪真係差咁遠？

全平台最差vs最好

舒服過joycon好多

Chrom得罪咗櫻井啲咩，成日玩鳩佢咁

B0S6Q
開左間房練角色
有興趣可以join

唔好意思,,想問一個問題,解決唔到
我岩岩整左任天堂新ac買左1年連線收費,想連線玩大亂鬥
之後發現switch 舊user無得解除連結我舊任天堂acc,
姐係變相連唔到任天堂新acc,有無方法?想用舊user因為玩左隻game好耐 無理由重新玩過

唔係好明

有無巴打幫幫手.

我反而鐘意玩燈火，慢慢玩咪壓力

燈火好玩

睇唔明
試下switch post問

今日先買隻game 想問點解我跟住1命10體力刷角色 唔會刷到

劇情係咪得5隻角色用?

好多人講個刷角方法都漏咗
其實要係game入面行一定嘅距離先有得刷

劇情用鬥士要口係劇情入面救咗先有得用

打緊達茲吉拉果陣死左
以為要由頭再打過
屌晒鬼果陣
發現唔洗再爬樓梯唔洗再打幾個boss

想問咁多位巴打 如果單機值唔值得買

單機都有排你玩

thanks bro

呢個真

我就是單機玩，當育成，儲卡

又出新野了，基板見到既

燈火容易40個鐘100%

另外想問命魂板係咩難度？

行咩距離？？

唔知點解 一命 刷到去 街霸 Ken 之後就唔得，無再亂入

想問下新手黎講邊隻易上手又有返咁上下強度？想專乜練左一隻先
比卡超？

其實好睇自己手感
唔好用高手嘅 tier list 做標準
玩落係另一回事
比卡超 操控係好高難度

Gamker 出片啦, 講得好
有CC 字幕

一開始打火地下卡到
動作 game 垃圾

岩岩zero出左片怒屌其中一個tier list.
Pichu排74, Pikachu排第1係咩玩法

火/雷/冰/毒/睡眠地板最好打到無效貼紙先打

你地玩開1on1 battleground既戰力大慨幾多?
我練緊ike, 僅僅keep到20萬左右

依家係未無左???
明明無更新點解會無左

解人開到佛誕, 單機都係要解? 想同FD打offline打, 有無得即時有哂人?

好多新手用metal knight鳩插 或者 用mii swordman 上B前B

20萬係低分架喎
有一隻200 其他某幾隻100-150

mii 劍係好簡單咁屈

其實係玩某個時數先開到刷角法
啲角色有跟時間出

脫新手，首先就要戒 濫B

我就係食呢班友食上220萬分 依家都係5,6場先有一個

皮超出招會自殘 又係最細體型角 好難唔排得後

傳說級有d痴撚線

其實點解會係咁B
連低級CP都打唔贏㗎喎

Jr. 庫巴好難打打咗我好耐先過到

大家玩圍揪會唔會閃避攻擊？成日成村人打埋一舊，我都懶得避，同對手 (對手s) 硬撐算

唔識練小跳 玩啲小跳攻擊範圍大既角算

我小跳攻擊係刷鍵出 好快咁由X再刷落A就出到

小跳攻擊佢官方設定咗跳+a
但有啲角色小跳攻擊範圍好短成日打唔中人，所以啲人會小跳隔一陣先攻擊

用劍角囉咁 劍角啲跳攻範圍大到癲

奇異草都係 仲好可愛添

要1打2又有輔助模型果啲最濕鳩
其他4星用dk 金屬+巨大化鳩拍就ok

果d 金屬霸體我都覺得難打

玩左好耐都無新出

smash係咪可以唔用香港ser都拎到食人花

你而家遊戲時長係幾耐

呢集個戰鬥力係亂鬥同冇道具一齊計？
咁好似上集好啲喎

玩大亂鬥有無必要買手制?
會唔會好禁d

點睇?

蛇叔低空踩好正

燈火場場俾人圍嘔
打返挑戰者1 ON 1 覺得好易

目前玩大亂鬥最好用手制係咪
GC>pro>joycon?

由於我目前得joycon
買個pro手制係咪會好過買gc

試完嚕
gc上手啲
無線會有少少延遲
btw
ssp比卡超食炒價
diu
買左紅綠帽

HORI係咪唔洗要adapter
直接可以插switch?

係，不過手感原廠好D(好似係)

屯天元有無得買hori版既手制?

打左 賣哂

記錯, 我都係200萬左右.
岩岩睇左呢條片, Richter好似好happy.
其實我對著D有遠攻既角好似link都幾無符

隻GAME我覺得ABXY預設好唔就手, 我改哂呢4個SETTING

[url]網址[/url]

求大亂鬥tg grp url

我都想要， 我d角都解得7788

唔知係咪舊聞，尋晚上網跟教學set左static ip同port forwarding俾switch，個connection test NAT由B升上A，唔打算買lan adaptor既可以試下提升上網穏定性

教學？

link?

DMZ 嘛
一向要用

唔好放DMZ
NAT set outbound static port

DMZ 同樣有static port 效果但有好多side effect
正常唔應該咁做

其實要按自己router搵幾個教學
大致上係將switch set做fixed ip
再將switch個ip set port forwarding
port range睇段片

打機不嬲要咁做

好似果陣PS3都係咁.
玩GVG淨係入到人地房, 人地入唔到我房.
set完之後成個人開心晒

我乜都冇set NAT已經係A係咪唔洗搞

新手想玩呢隻 本身有pro制 洗唔洗買多個gc制

如果你用 HKBN ，好多時都係B
本身A就唔洗搞咁多嘢

用 LAN 都唔會保證100%唔疾
所以一向建議係Lan
無辨法插 LAN 就無計

唔洗, GC掣某程度都係for玩慣GC既老屎忽.
pro掣已經玩大亂鬥已經好舒服.

今日買左gc制
本身無pro制

屯門利寶

有冇巴打玩完呢隻game好撚憎比卡超
spam招煩到仆街

dr mario 勁過mario好多

上左250萬之後好難升

想問下技能樹如果買左全絕招攻擊力中

咁命魂再裝絕招中/小 係咪無用？

有無咩中文攻略網可以睇下

我用高分d 命魂打無錢岀，要用返低d 打？
我唔知錢係咪必須要

求指教
右joycon update完，但係叉唔到電，熄機，重新connect joycon都試過唔得
係唔係要拎去整?

要用弱啲嘅打先多獎品
我基本上都係搵啱屬性最低數值嘅出場打

但就算咁出嘅錢都係好少
除咗寶箱同成就一筆過嗰啲之外最快應該係打各種亂鬥

理論上刷寶箱都得
不過唔記得最近入口嘅錢寶箱有幾近

想問下技能樹如果買左全絕招攻擊力中

咁命魂再裝絕招中/小 係咪無用？

能力疊加呢樣我都無考究

等高手回
用庫巴捉幾下就死

都係200萬左右徘徊, 上唔到去

尋晚鳩黎 一野由200萬輸到得20萬

哇師兄你輸幾多鋪先可以輸落20萬

唔知點解 平時輸可能扣二 三十萬
尋日一場就四 五十萬

跌咁撚多

其實宜家要幾多戰力先入到vip match?

我估計勝率？
打得少場數 輸贏影響勁大

應該係 因為嗰隻好少用
之前打好少場數就上200

我一直都只係用Wii Fit Trainer，上左250萬後現在一場最多都係加減10萬，一般好似上下一兩萬，尋日同人打左好似十場，扣左佢百幾萬，但自己就加得十萬

咁代表差唔多上vip

同埋我見人想衝分上elite都係不論輸贏打一場即走
應該係係咁打同一條友啲分唔會點升

應該要用庫巴瘋狂十字旋風撻鳩佢

用3DS SCAN樣整
再用AMIIBO過DATA落SWITCH

3DS整完Mii仲可以share QR code俾人
switch唔知做乜冇咗Mii呢樣嘢...
以前都有整Obama嗰啲Mii fighter嚟玩下

有冇話要邊隻amiibo 定隻隻都過得？

咁啱，我都搵緊mii

source

應該對應到大亂鬥就得？

任何Amiibo都得
過DATA唔關大亂鬥事
你整Mii本身都唔係大亂鬥既功能
教學官方有
喺3DS整完要將佢登錄做主Mii先可能放你要嗰隻Mii既Data落Amiibo

之後去Switch讀返Data出黎

每次只可過一隻
你有10隻人想整就要做10次

睇緊天界漫才，VIRID幾正
可唔可以參戰

Mii戰士我整左大雄、技安、胖妹
試過玩野整MARIO樣配工程SET呃人

你段片WIIU版黎
NS版本身有，但要等SHOP出比你

西沙巴前兩日有教學片part 5
不過我有D疑問:
control setting果度佢話"輸入快彈" 較做 "不易發動" 會比較容易小跳.
但我記得之前Xero教學片係叫人set middle/high, 佢話問過幾個人都係覺得high玩得順D.
英文版果個選項叫"stick sensitivity", 好似唔關小跳事.
比我既感覺似係比較易dash, 或者空中禁下掣落地呢類操作.
但中文版又叫"輸入快彈", 又好似關跳事.
屌任記D翻譯真係1999
如果關小跳事我會揀low,因為我成日一緊張就小跳唔到
如果唔關小跳事我會set返high.

個人睇法，應該唔關事

Google名(最好幾種語言嘅名都搵埋)+Mii都會搵到好多，自己揀個最似嘅啦

快彈應該剩係關左杆事
x a嗰啲唔關

外國都出名既就有
得日本出名嗰D好少

唔會冇嘅，似唔似係個問題

成日角色亂入但係唔夠佢打

睇Reddit有人根據88個event做統計.
最高分似乎係fox, wolf,
跟住就係snake,pichu,palutena,peach/daisy果D.
佢話比較驚訝既係fox既成績非常之好,
廢柴女神同pichu都有驚喜.
反而inkling同richter/simon之前比人吹奏,
出黎既成續反而無咁突出, 尤其是惡魔城果兩位成績幾慘烈下.
btw, pikachu唔見晒, 唔知係咪全部pikachu players改晒用pichu

原來Olimar都幾受歡迎

仲有吹奏得好勁嘅幾個火紋人實際唔多人用

一向都話愛同手感問題

wolf真係咁好用？ 練左一排都唔覺得佢勁
點解pichu又比pikachu勁？

不准笑未公開有陳美齡

輸入快彈似係一下方向就做二下方向既效果

但我又慣左方向上就跳呢個習慣
哎

唔關事 開唔開快彈都係推盡就跑
從來唔洗入兩下
只係易啲同難啲

不嬲唔睇tier, 一路用little mac, ike, snake嗰啲

多唔多人上咗elite smash

我都無理用緊低tier zelda
當係參考下果期有咩熱門角, 比賽贏到好成績既總有可取之處.
不過應該仲有排洗牌
話時話我D frd已經quit得8899,
又要當係純格驚玩了
唔知點解明明歐美日都咁hit 香港咁冷清.

大亂鬥太多技巧野，香港邊會咁多人同你慢慢練…
仲未計大把人誤解左佢係9玩歡樂Game

我覺得又無話誤唔誤解嘅
老任啲game不嬲都係歡樂有歡樂玩 認真有認真玩

random 角色開晒道具高drop 入滿晒人無限命好歡樂㗎喎

唔同玩法啫

btw 啱啱終於都上到

我都剛剛上到，284萬分

今集Zelda設計好正
理得佢咩Tier

係, 好玩又好J
本來求其玩下變左main

屌, 仲響260萬上落, 岩岩仲比人tea bag.
升唔到呀

其實我enjoy 4打多d.
不過圍內搵唔到4個, 街場又lag機多.
迫住玩1on1

巴打game名係咪Mu

200上elite難唔難

wii fitness 廢到

係
你係tea bag我果個 ?

應該無
我前幾日用link同你打咗好多場

而家elite要28X萬分

我有印像
通常只要連線順我就會係咁rematch,
無乜睇分同輸贏

呢關點打
用道具都吸唔走隻野

有勁嘅命魂再打返吧啦
用輔助殺手，一開始打爆黃色隻嘢先

啱啱玩嗰時乜都唔識 用波波球打online跌到得幾萬分
而家搵場又耐過我隻main 贏咗升都升得好少

打咗幾個鐘 終於升到百五萬

想問下每次拎金幣佢都話server communication error可以點做。想要食人花

我跌返去幾十萬
睇左D比賽片又學到D新野, 諗法多左但手同反應跟唔上, 都係要繼續練.

唔知點解玩玩下個大亂鬥無啦啦冇得再解新角色
唔同模式都玩左好多局都未有new challenger
有冇人知係咪bug左定係點樣
Del左game再down返都冇分別

你打輸過
D人去哂更多玩法 挑戰者房間

唔該晒

想問下，如果用日本帳戶，但隻game 係中文版，入code拎食人花係咪要將日本帳戶變做香港，入完code，先再轉返日本帳戶? 係咪唔可以將個code係日本eshop入? thx

線上MODE十場有8場都會LAG
但係睇youtuber啲片又唔見佢地LAG
唔通歐美SERVER勁啲?

同路 可以嘅話食埋跌落嚟d嘢
食中就贏緊

你用wired?
我排1on1大慨5場有4場都acceptable.
排4打就多數lag了.

其實都好多人講過,隻game係行p2p,冇咩server勁唔勁
80%lag一係你好黑對手個個都爛線
一係就你個上網都唔多得,你有份令佢lag

感覺上平均黎講高分啲人會無咁LAG

加多樣，4人定2人
4人就易出事因為其中一個人lag就4個受

其實好想打4人
但真係中伏機會大, 依家都係直接打1V1算

Grand Finals 好好睇

開咗台 有性趣睇/想同我打既可以黎睇吓

g持台豬

Samsora個公主好勁
狂避Snake d手榴彈

G持

佢smash4都好勁 想學用peach好耐
不過都係得個睇字 好難用

上網睇番先知Dragon: Marked for Death係ZERO制作團隊整既
唔怪得畫風咁親切

凌晨三點係無人玩，等十分鐘一個都match唔到

十一二點開始已經要等好耐

我十點玩到十二點都幾乎無間斷排到人
你地係咪好似西沙咁見一個LAG就block一個
不過我係幾十萬又爬返上去270萬,
btw低分時D人好似真係lag d, 我幾十萬果陣連續4,5個人都係lag lag地.

我無BLOCK呀
懶＋唔覺得有用

唔洗一日又跌返出ELITE

用SONIC比CLOUD屈波升

sonic今集好似弱咗好多

新手一問, 點解解鎖完既角色喺命魂名冊度都仲係睇唔到?

因為解鎖鬥士唔等如解鎖魂圖鑑

要拎到鬥士魂有三個方法
最正路就係打取勝亂鬥
完成該角色嘅取勝故事戲就會得到
最低難度亦可
睇完60幾次credit 你就可以拎到大部分鬥士魂
但你會發現仲有好多係無
只有從另外兩途徑獲得

另一方法就係商店買
商店會隨機出現一啲鬥士魂畀你買
但錢係要靠打亂鬥賺
如果你係單機鬥士會發覺賺錢好難

最後一個方法就係完成成就
有相當數量嘅魂係必須完成某成就先得到
部分成就有相當難度添
只有努力

想請教下
大亂鬥可唔可以上網同fd組隊同其他街外人玩?

quick play唔得
唔計gsp開場等人入就得

明白
thank you 巴打

新手一問
開shield 有時會禁到下好快既block, 其實係點？
Sorry 1999

有無人覺得自己整嘅角色仲好人 利申新手

仲好用

買左 lan adapter
發現對input delay 冇幫助
本身wifi 唔lag既話冇必要買

你指人地打落黎同一時間放開shield嗰吓？
會變parry

係啊 thanks

係咪改咗 冇得刷角色喇

想問下點解入左code想拎食人花 但拎唔到my nitendo嗰金幣？

你對面唔係 lan ,的確係無用
當然，兩個 lan 都唔保証實得
只係最大穩定性

唔用lan會懷疑自己係咪咁岩有lag spike
用lan都lag就一定屌對面

出嚟隻揪就最好
今日香港都有活動
幾十人出嚟打

邊度有得買呢隻gc手掣

Amazon?

邊到可以留意到香港既活動？

Facebook

貴過出面

咁即係邊度平?

手提mode 玩一陣隻手好快攰

好鍾意用yoshi但係成日下B出街

睇人地用snake好靈活咁
我自己用就覺得成個角色好似食左豬油咁

我覺得最緊要係手榴彈個時間要捉得準

手榴彈控方向仲難

頭先練左成四個鐘 基本格鬥終於ok

但仲有好多skill
捉人放低放c4
追蹤彈
控手榴彈

但snake招上smash 幾勁

想問下大家 有無邊到可以維修部遊戲機
搬屋搵返部屋企人送嘅生日禮物NDSL 但轉軸壞左
唔捨得扔想整好

打完燈火第一章隻肉拉，隻手好撚累

打大boss邊個好d？

Spirit mode 終於打到大佬

有時覺得用得辛苦
同埋多人用戰鬥力又會低
同用劍個咋對戰好辛苦

準開新post